\subsection{Multimedia}
Zadanie polegało na dodaniu do strony elementów multimedialnych. Elementy te są od niedawna dodane do nowej wersji HTML5. Elementy audio pozwalają na dołączenie do strony internetowej elementów dźwiękowych. Możliwości jakie istnieją w tych elementach to dołączenie formatów dźwiękowych takich jak mp3, ogg, wav. Dodatkowo w elementach multimedialnych można dołączyć elementu filmowego tj mp4. 
Strona internetowa będzie przestawiała 3 rodzaje ścieżek dźwiękowych. Elementy audio i video posiadają wyświetlone kontrolki oraz włączone odtwarzanie w pętli. Dodatkowo wszystkie mają zdefiniowane typy MIME. Za włączenie kontrolek odtwarzaczy odpowiada atrybut \"controls\", natomiast za odtwarzanie w pętli atrybut \"loop\".

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_4_kod.eps}
\caption{Kod dla zadania 4}
\label{fig:zadanie_4_kod}
\end{figure}

Oczekiwany efekt prezentował się następująco:

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_4.eps}
\caption{Oczekiwany efekt zadania 4}
\label{fig:zadanie_4}
\end{figure}
